政治立場親民不親共嘅警察請特別小心

你哋就係蚑共暗殺目標
蚑共殺完你仲要將暴行嫁禍俾示威者
葬你入浩園但係你唔係受到尊敬
而係受盡侮辱
你哋得返辭職或者扮藍屍兩個選擇
收咗工冇人認得你嘅時候歡迎喺後面幫手